\begin{enumerate}
  \item $\num{1567}$ est un multiple de $5$  : \textbf{Faux}, car son chiffre des unités n'est pas $0$, ou $5$.
  \item $\num{1604}$ est un multiple de $2$  : \textbf{Vrai}, car son chiffre des unités est $0$, $2$, $4$, $6$ ou $8$.
  \item $2$ est un diviseur de $\num{1250}$  : \textbf{Vrai}, car son chiffre des unités est $0$, $2$, $4$, $6$ ou $8$.
  \item $\num{3983}$ est divisible par $5$  : \textbf{Faux}, car son chiffre des unités n'est pas $0$, ou $5$.
  \item $2$ est un multiple de $\num{1208}$  : \textbf{Faux}, il faudrait plutôt dire $\num{1208}$ est un multiple de $2$, car son chiffre des unités est $0$, $2$, $4$, $6$ ou $8$.
\end{enumerate}





